做咗林鄭話柄所以就唔講得？？我話你聽就算聽日開始冇人再講 林鄭都會繼續話示威者暗地裏支持港獨啊

咩撚野黃大仙廟啊婆點醒你啊？
屌你老味我個friend話今日黃大仙親自顯靈對住佢講以下依句野添啊
光復香港 時代革命

中間派同淺黃嘅民意就係民意
同你喺前排打生打死嘅勇武派嘅民意就唔駛尊重？

嗰個咩迷失同權力嘅post成萬個正評
有邊個走到出黎同我講而家前排有咩權力
有冇前排迫你跑去7-11買罐可樂俾佢
大家都係覺得合理先決定幫 採納意見
咩撚野權力